打war game用頭盔

想問吓大家意見, 依件頭盔老美$9.99, 有晒鐵絲保護眼睛, 買黎打war game得唔得?
利申: 廢中一名, 真係打war game

啲bb彈唔靚會碎左入眼

加埋護目鏡...